會唔會先去左中國有特色地方, 再移民

九寨溝 西雙版納 張家界 天池 黃山 西湖.....
再唔係就去藏疆 呢d你覺得唔應該屬於中國d地方

預左以後唔會再重遊到

依家上面浸晒
仲洗乜西湖天池